Публикации / Моя лента / Хабр
Меню Хабр β Поиск Написать публикацию Настройки Войти
Обновить Моя лента
Настройки ленты
Открыть список Тип публикации
Статьи
Посты
Новости
Порог рейтинга
Все
≥0
≥10
≥25
≥50
≥100
Уровень сложности
Все
Простой
Средний
Сложный
Предупреждение Войдите или зарегистрируйтесь, чтобы настроить фильтры Применить
Статья
VAK_53
44 минуты назад Дополнение сетецентрической системы приёмников звука активной подсветкой объектов наблюдения Уровень сложности Средний
Время на прочтение 6 мин
Количество просмотров 146 Кейс
Всего голосов 2: ↑1 и ↓1 0 Добавить в закладки 1
Комментарии 0
Новости все подряд
лучшие
Все новости
Пост
denis-19
1 час назад Количество просмотров 809 Разработчик под ником punkx представил список игр, пазлов и головоломок, чтобы научить своего ребенка программированию.В список вошли (по ссылкам есть pdf с карточками игр для свободной печати, а также описание правил и игровые видео):игра programming time;игра C Pointer Game - Pointers, Arrays and Strings for Kids;игра 4917: Machine Code For Kids - The Card Game;игра UNIX Pipe Card Game;игра UNIX Pipe Card Game: Process Substitution;игра ENCODE/DECODE - RUNLENGTH ENCODING FOR KIDS;игра PUNK0 - A FUNCTION COMPOSITION CARD GAME;игра PANIC: COMPUTERS ARE FUN 50 small prank programs for kids and grownups;игра PROJEKT: OVERFLOWRISC-V assembly board game hack the planet;книга programming-for-kids;стенд CALC - SINGLE BUTTON (MORSE) CALCULATOR. Голосование 0
Голосование Добавить в закладки 2
Комментарии 0
Новость
denis-19
1 час назад Разработчики из Apple установили даты развертывания прошивки 2.0.73 для метки AirTag на «м/д/24» вместо «м/д/2024» Время на прочтение 1 мин
Количество просмотров 525 Рейтинг 0 Добавить в закладки 1
Комментарии 0
Новость
denis-19
2 часа назад Microsoft по умолчанию включила DNS-туннелирование в новой версии подсистемы Windows для Linux (WSL) 2.2.1 Время на прочтение 1 мин
Количество просмотров 889 Всего голосов 1: ↑1 и ↓0 +1 Добавить в закладки 1
Комментарии 0
Новость
denis-19
2 часа назад Релиз Rust 1.77 Время на прочтение 2 мин
Количество просмотров 573 Всего голосов 2: ↑0 и ↓2 -2 Добавить в закладки 2
Комментарии 2
Статья
dmitrmax
7 часов назад Открываем Adobe Flash в Docker в 2024-м Уровень сложности Простой
Время на прочтение 3 мин
Количество просмотров 784 Туториал
Рейтинг 0 Добавить в закладки 6
Комментарии 1
Статья
Seleditor
8 часов назад Игровых систем на Linux прибыло: компания Playtron разрабатывает альтернативу Windows и SteamOS Время на прочтение 3 мин
Количество просмотров 978 Всего голосов 7: ↑7 и ↓0 +7 Добавить в закладки 4
Комментарии 1
Статья
manifest1
10 часов назад Генератор документов на OpenSource стэке Уровень сложности Средний
Время на прочтение 2 мин
Количество просмотров 1.2K Аналитика
Всего голосов 2: ↑0 и ↓2 -2 Добавить в закладки 12
Комментарии 0
Статья
DataBanksy
12 часов назад Прожарка. Luxms BI Уровень сложности Простой
Время на прочтение 4 мин
Количество просмотров 563 Обзор
Всего голосов 3: ↑3 и ↓0 +3 Добавить в закладки 1
Комментарии 3
Статья
Dima46
12 часов назад От концентратора к PDU Уровень сложности Средний
Время на прочтение 5 мин
Количество просмотров 1.2K Обзор
Всего голосов 3: ↑3 и ↓0 +3 Добавить в закладки 3
Комментарии 1
Новость
TsarS
13 часов назад Autodesk запретила российским компаниям использовать свой софт Время на прочтение 1 мин
Количество просмотров 10K Всего голосов 13: ↑13 и ↓0 +13 Добавить в закладки 6
Комментарии 56
Статья
Cutcode
13 часов назад PHP и Laravel дайджест новостей за февраль 2024 года Время на прочтение 5 мин
Количество просмотров 926 Обзор
Всего голосов 7: ↑7 и ↓0 +7 Добавить в закладки 2
Комментарии 1
Новость
avouner
13 часов назад ЦЕРН продолжит сотрудничать с российскими учёными, работающими в институтах, не базирующихся в России Время на прочтение 2 мин
Количество просмотров 2.7K Всего голосов 6: ↑6 и ↓0 +6 Добавить в закладки 3
Комментарии 12
Ближайшие события Серия занятий «Тренировки по алгоритмам 5.0» от Яндекса Дата 1 марта – 19 апреля Время 19:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Тестировщики, выбирайте себе команду по вайбам на Хабр Карьере Дата 18 – 24 марта Время 09:00 – 23:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
«GoCloud 2024. Облачные грани будущего» — IT-конференция Cloud.ru про облака Дата 21 марта Время 09:00 – 18:00 Место Москва • Онлайн Подробнее в календаре
Бизнес-завтрак «Как закрыть IT-вакансию, которая висит больше 2 месяцев» Дата 21 марта Время 10:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «TypeScript в Node.js для server-side приложений» Дата 21 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Вебинар «Алгоритм SPF в протоколах маршрутизации OSPF и IS-IS» Дата 21 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Московский туристический хакатон Дата 23 марта – 7 апреля Место Москва • Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «Модели данных, ORM в Битрикс24» Дата 25 марта Время 17:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Урок «Эффекты в Scala на примере ZIO» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «Вывод в production. Разворачивание ML-модели в Docker» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Открытый урок «Job interview на вакансию Golang Developer Middle» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Практический урок «Взаимодействие с базами данных и миграции в Go» Дата 25 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Вебинар «Особенности индексов в колоночных БД на примере ClickHouse» Дата 26 марта Время 20:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Онлайн-презентация «GitVerse: открой вселенную кода» Дата 29 марта Время 10:00 – 13:00 Место Онлайн Подробнее в календаре
Firebird Conf: конференция для разработчиков и администраторов СУБД Firebird Дата 6 июня Время 09:00 – 20:00 Место Москва Подробнее в календаре
Влево Вправо Пост
CyberEdRussia
13 часов назад Количество просмотров 5.2K 👨🏻‍💻 Друзья, мы приглашаем вас 4 апреля на практический воркшоп «Расширенный анализ событий в Active Directory»! Зачем проходить воркшоп❓изучить принципы идентификации атак в Active Directory на ранней стадии;выполнить анализ 3-х типов атак: DCsync, RBCD и ADCS Domain Privilege Escalation, а также анализ подготовительных событий, предшествующих им;разобрать правила анализа и фиксации событий в журналах Windows в ходе атак;познакомиться с точечной настройкой и использованием SACL аудит политики;научиться самостоятельно создавать правила обнаружения атак в ELK.Вы познакомитесь с рядом нюансов раннего обнаружения атак на Windows-cистемы (с заботой о производительности SIEM), о которых вам расскажет опытный эксперт SOC Петр Зузанов.Когда: 4 апреля в 19.00 по МСК. 🕓 3-3,5 часа.Повторов и записей воркшопа не будет! 📎 Если вы ранее учились или учитесь у нас, вам доступна покупка билета на воркшоп со скидкой. Голосование 0
Голосование Добавить в закладки 0
Комментарии 0
Статья
krenkus
14 часов назад Web3: Фантастические SDAPPS и где они обитают Уровень сложности Простой
Время на прочтение 5 мин
Количество просмотров 640 Обзор
Всего голосов 6: ↑6 и ↓0 +6 Добавить в закладки 7
Комментарии 0
Статья
ilyanik
14 часов назад «Мы не Яндекс, поэтому к нам никто не идет». Почему малый и средний бизнес проигрывает конкуренцию за лучших сотрудников Время на прочтение 6 мин
Количество просмотров 8.8K Мнение
Recovery Mode
Всего голосов 24: ↑8 и ↓16 -8 Добавить в закладки 15
Комментарии 19
Статья
dpranzo
14 часов назад INP: что это и зачем с этим работать Уровень сложности Простой
Время на прочтение 7 мин
Количество просмотров 431 Обзор
Всего голосов 5: ↑5 и ↓0 +5 Добавить в закладки 6
Комментарии 0
Пост
denis-19
15 часов назад Количество просмотров 6.2K Пользователь оживил все блоки в Minecraft с помощью специального мода. В итоге они получили зачатки интеллекта, отрастили квадратные руки-ноги и начали жить своей жизнью. Причём эти блоки можно калечить. После этого другие блоки начинают катать их на инвалидных колясках. Голосование +1
Голосование Добавить в закладки 1
Комментарии 1
Новость
avouner
15 часов назад Генассамблея ООН приняла резолюцию о сотрудничестве между странами в сфере искусственного интеллекта Время на прочтение 2 мин
Количество просмотров 1.1K Всего голосов 3: ↑3 и ↓0 +3 Добавить в закладки 2
Комментарии 3
Новость
LizzieSimpson
15 часов назад Минцифры и Роспотребнадзор поспорили из-за изменения санитарных норм, регулирующих радиочастотное излучение 5G Время на прочтение 2 мин
Количество просмотров 1.5K Рейтинг 0 Добавить в закладки 2
Комментарии 4
Назад Сюда
1
2
...
50
Туда
Назад Хабр Facebook Twitter VK Telegram Youtube Яндекс Дзен Язык Настройка языка
Техническая поддержка
© 2006–2024, Habr